現時中學生邊會上連登

我記得高登年代 一考oral 同會考 就會爆晒相關既post 以家無人會提咁 姐係根本無中學生上 全部路知上晒咩大陸論壇

朝早撘車都仲見到幾個00後做cdrom

唔上都正路 陣間講多兩句又話你00後死返去玩抖音飲喜茶
你都冇癮啦

咁係無錯呀嘛

香港網絡上大陸D forum 有時都幾慢

大把中學生上連登啦 cd rom姐

路你老母知

話2句又唔得
當年90後咪又係咁樣俾人屌大

乜你啲口吻咁似叫人讓座嗰班廢老

90後被人屌得仲甘啦